周星馳算唔算接近到李小龍嘅影響力？

二位都係電影界巨星
當然李小龍影響到埋民族影象咁滯
連周星馳喺電影中都成日有扮佢
而星爺就喺影響近代嘅華人文化
喺華人圈似乎冇乜邊個講唔出兩句無呢頭嘢

大家點睇
利申冇相關數據

傻啦 周星馳喺國際嘅影響力連成蟲都冇

爭咩吖 溝埋一齊做瀬尿牛丸吖笨